---


---

**Anwesende:** Verena, Friedrich

**Protokoll:** Friedrich


Die Sitzung kann nicht durchgeführt werden, da das Gremium beschlussunfähig ist.  
Der Beschluss über die Häuser für die Fachschaftsfahrt erfolgt über E-Mail.
